用5600萬港元抽易鑫，結果一股都無！！

話說有間上市公司（卓智控股: 0982）11月9日出咗張通告，話拎5600萬港元出黎抽易鑫

睇返中期financial statement，成間公司的資產都係得1億7800萬左右
拎5600萬出嚟抽可以話係豁出去

結果琴日再出通告，話結果一股都抽唔到

30手穩中1手 件事有D鬼鬼地

最高認購金額係5600萬姐 想班on仔當佢易鑫概念股炒

最高 認購金額係5600萬

佢應該國際配售果邊入飛

sor 樓主本身想正評
但唔小心hi 到隔離負評